特朗普表現評分 美國七十年來最差

美媒：上任僅6個月 特朗普表現評分低至70年來同期最差

美國總統特朗普上任半年，美國傳媒指，國民對特朗普的認可比例跌至新低，僅36%美國人認可特朗普的表現，是70年以來同期最差。

上任僅6個月 超越前人70年

該民意調查是由美國廣播公司（ABC）及華盛頓郵報聯合進行，結果顯示，美國國民對特朗普在世界舞台的表現、施政效率、共和黨健保計劃及俄羅斯涉干預去年大選等方面皆抱有疑問。只有36%受訪者認可特朗普的表現，較他上任100天時再跌6%，不但創了自己新低，更是歷史上罕見之低，最接近的是70年代的福特總統，他在1975年2月得到的認可比例為39%。

該民調還問及受訪者認為特朗普長子唐納德、女婿庫什納等人在去年大選期間，與俄羅斯女律師會面，企圖從中取得對手希拉里的黑材料是否合適，結果顯示有63%受訪者表示反對。調查中有六成人認為俄羅斯曾嘗試干預選舉，而在這當中有67%認為特朗普團隊有份從中協助，數字跟今年4月時的調查相近。

然而，這只是民眾對特朗普的不滿之一。對於特朗普選舉時提出的政綱，認為他已推展順利的只得38%，相反的卻有55%。加上特朗普在G20峰會的表現，有近三分之二的受訪者不相信他有能力與其他世界領袖商談，尤其是與俄羅斯總統普京。有近半人認為美國在領導世界方面愈來愈弱，僅27%認為愈來愈強。

民主黨未能順利吸納

對內方面，共和黨嘗試推翻前任總統奧巴馬及民主黨倡議的「奧巴馬醫保」，推出另一個醫保計劃取代，但民調顯示有50%民眾較喜歡前者，只有24%較喜歡後者。不過，國民不認可特朗普，不等於民主黨的支持度以同等幅度回升：有37%受訪者認為民主黨的主張言之有物，但有52%認為他們只懂反對特朗普，意味民主黨因為缺乏鮮明的政策主張，而影響了吸納不滿特朗普的國民轉而支持自己。

再者，對於特朗普是否有能力讓美國經濟復甦，國民的看法分歧較大，認為有的佔43%，認為沒有的佔41%，這都有利特朗普保留一點民意支持。事實上，這可算是特朗普的僅餘優勢，調查顯示，「強烈不認可」他的經濟表現的民眾只有29%，對比奧巴馬的50%可謂相當成功。

民意普遍認為國家愈來愈弱

只是，特朗普的權位絕對算不上安穩，僅僅上任6個月，他的認可比率已跌至較奧巴馬8年任期中的最低點（上任第6年）還要低4%，而有48%受訪者表明是「強烈不認可」他的表現，亦突破了奧巴馬的紀錄。被問到若比較特朗普與過往其他總統，近半國民指特朗普做得較差，只有23%認為他做得更好，另有24%認為不相伯仲。

總的來說，調查指出美國民眾有48%認為美國在特朗普治下愈來愈弱，只有27%認為愈來愈強。美國人的國家的前景展望仍是相對悲觀。

連登仔: 侵侵大神又畀左膠、主流傳媒fake news逼害; 有上開xxx=某濕鳩英文trump fans forum)嘅就知侵侵深得民心, 係美國二戰後最偉大總統

無言的侵~侵~侵~

訓左半年，蘋果返左美國開廠未

該民意調查是由美國廣播公司（ABC）及華盛頓郵報聯合進行

稍有常識都知道佢哋嘅讀者係偏左

支持共產黨上台執政

人地兌現大選所有大部份野，再大刀闊斧改革

咁做野既人都要俾人屌（唔排除只係傳媒搞事）

事實證明

呢個世界大部份人都係保守, 唔願意改變

奧巴馬 呢類hae下hae下既總統,就最受歡迎

相反, 侵侵 呢類一上台就玩激進新野, 就令人難以接受

係美國史上最偉大嘅總統

有乜撚野激進野做過
係twitter出文？

佢同全美傳媒打對台 d評分仲信唔信得過

禁止 伊斯蘭國家 既人進入美國

向敘利亞政府軍基地 發射導彈

人類真係重覆on9，選前話佢得2%勝率，結果？

選後係咁講佢表現差乜乜乜，睇下而家美國股市歷史新高，牆都開始起緊
Russian 單野查極得個吹字，爆Hillary 料嘅人依斷日係咁"自殺"

你有你班戇鳩Antifa亂鳩打人，佢2020準備連任

ABC都左 NBC叫咩

更加左囉

遲下有埋侵紀念塔

唔好唔記得係tesla inc 帶動 你地班red neck 最唔老黎個間汽車公司